火車又delay 有人跳軌

早上8時許，港鐵東鐵綫粉嶺站2號月台有人墮軌，太和站來回上水站服務暫停，救援人員正趕往現場拯救。

受意外影響，紅磡站來回大埔墟站6分鐘一班車；紅磡站來回太和站10分鐘一班車。上水站來回羅湖站10分鐘一班車，上水站來回落馬洲站15分鐘一班車。港鐵表示地正安排免費接駁巴士，行走太和站至上水站，呼籲乘客為行程預留充裕時間。

點解要揀返工返學時間

生又累人 死又累街坊

本來去緊粉嶺㗎車回咗頭 放哂d人岀去 接去紅磡嘅人

係上水一入閘就見到架火車開門停左係到都知瀨野手
然後先廣播話粉嶺有人誤墜
叫乘客轉乘其他交通工具
出到閘巴士條龍已經長到on9
唉

又要遲到了

一鳩車撚死佢咪算 有勇氣死不如去斬死啲仆街啦

例如啲煙產火車頭 政治賣港賊 乜撚都好啦

慘 我架車唔郁